[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5311)

...

fast

Slow

slow

心跳上啊

心跳

半大24

山口組嬴完松鼠受町田讓
開平手或者讓人原本諗住轟 受讓鬼鬼地咁

心跳入未

日本波2仲開角球 角細贏硬

水原12??

澳假派未
買即場呀

屌

我講多次 清水半大 岩岩講左

報返上次比臭雞撚個仇
柏芝好波

馬會精選想買大波 使唔使驗腦

鳳凰仔再見

真？

頭先平手高水

冇

清水半膽0:0

有咩
見一直都受讓緊

冇判12M針了

秋田藍閃電!!!!!!

澳假追角大
日假追角細

唔派角點買心跳

19c完？

心跳想買大波

今場波電視台有播唔係精選
精選得俄假

係

派角未？冇錢買

又停心跳閪波日

85台係咪有播哈馬比

比啲心跳我

又無角 on9

上場輸左佢 怕

今日角細黨死曬

3場不敗 贏埋696 諗唔明 心跳贏啲咩

溫泉對家allin la

天狼星主場又有受讓買

心跳
加
心跳半大

冇 得六點

垃圾澳假

贏696廢囉

6點易到

跟本全部假球

山雞角球唔派點買

想知波po有無試過同一場9成人輸哂 咩大蛇事前事後全輸

角球唔派係咩意思

國米?

好難。

半大已死

仲提on9 LKK

有人買角米咩

又冇心跳

山雞首發未退錢

推左一半錢落韓假半和
又唔知等到幾點先派

希望買得切天狼星 bb

心跳手足又冇心跳

唉，半大24

馬會又精選0:0？

以黎買半膽0:0 叫都唔洗叫

冇撚哂心跳

準備連輸四場

冇即場應該3粒鐘先派

半主

心跳比人打到冇心跳

心跳中左一球楣
橫bin中左一球柱
細波黨又然

綠雞半一回到平半咁撚抵
馬會係咪派錢

派個角球都咁撚慢
封即場 叫人唔好買外圍就叻
垃圾莊

仆街啦心跳踢水手半場都入到兩球踢細佬入唔到

橫濱輸既機會係零呀

角都冇人報 手腳贏大錢叫緊雞？ 3333c

刷未

半大又含 DLLM

馬會派角未

等到明年今日
係得韓假先咁岸鳩

goal

橫bin goallll

賓州GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

停止心跳

唔入俾人入

半大gogogo

清水（無心跳）

心跌屌你老母臭閪輸埋

唉 冇心跳了

上啊半大！！！

心跳又死

買乜輸乜，痴撚線

心跳比個半大ok...?

心跳讓人

Goal 贏左強陣696 點樣輸呀依場

平半1.70

又針 心跳比我輸半啦

心跳又死

24碼遠射靚到

橫濱+0.5

冇哂心跳未

輸撚死

刷啦心跳

靚到

乜鳩都派曬係唔派角球

但無角 屌

折射收死

只求半大

曼城 里昂？

心跳2.5B

屌你老母清水健

屌你老母心跳

FC橫bin GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

邊條仆街話橫賓係降班膽來架

藍十字

幸樹!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買個隊又唔撚見咁樣笠死個龍 屌你老母咩

兩邊是但快啲入多粒

心跳你輸多粒啦 我預撚左冇心跳

好耐冇買即場 一買先知咁耐唔派 賽果都出埋 澳職19.5角細都未派

同我速速入波

買反cup執錢

柏g串心跳想死

仆街，無賭幾日諗住轉運
點知都係買乜輸乜
買山雞又輸 買心跳又輸

3.5S先

橫濱反底...

14.5 4.4倍 輸到無錢賠住

上場贏696喎

橫濱依幾場食左藥？

馬會爆廠

快0:2

澳職幾角完？仲唔派

Cup佢老母

連贏緊喎

有冇睇盤師講下
點解心跳咁柒仲讓人盤口仲企得咁硬

老實講買左 橫濱 唔洗輸已經好好

山口場場細角初盤開咁大

刷角啊心跳

想開客主

收到風會打假

Cup

邊有咁多客主

半場前比多粒

我feel到心跳連追和都做唔到
諗下場好過啦

但類似既主客和盤口最近果場係 客勝1:0

回血劍 上場太多角

澳幾c

想入9.5s

頭先鳳凰個盤夠硬啦，你唔死啊

19

半大只需1秒！

又hea 踢 仆街橫濱

角大係人都中啦半場買都中

最後係咁回喎唔係咩

望就望橫bin紅牌

屌 角

幫手足戒賭

光州定首爾
頭先輸左山雞生命注 求carry

比人入左

心跳半場追和幫幫手啦

心跳半埸追和

號碼

心跳咁廢學咩人讓半球

前幾日大阪閪腳都類似

心跳輸比橫bin，無野呀？

屌你老母咪撚次次1球撚狗啦
賭撚左幾多場呀比半大未呀

首!

G持

屌 半膽0；0 針

入一球就打曬飛機真係好好笑，唔講以為已經90分鐘絕殺

水泥gel

想睇下你90分鐘後仲有咩講

似橫濱ng

唔通比人入先打

冇咩好講，冇買純粹覺得好好笑

世界級賤種心跳

心跳咁都唔入

冇角?

澳假派左角喇

狗會真係好撚7廢

上盤下盤買乜都針
星期日希望拜仁生性

要留名了

心跳半場追番和先啦

心跳好波 送禮都唔要
豬半都唔得咁狼死

想要清水ng 不過低水

客隊送埋禮都唔入

岡山綠雉

一樣，太低水

連豬兩場搞到無心機賭

d波好撚耐冇開過上盤

想要心跳杯但又連登大船

買左心跳真係去跳先，廢到咁

咁你去香討

半大已死ed

無時間啦 半和

杯撚咩呢隊爛泥冇得救

又逼害角細

快撚啲入多粒啦屌，有無咁難開半大呀屌你

心跳咁撚廢既

心跳踢到練波甘

山口群馬愛媛派錢

真係好撚難
輸左好撚多半大

仆街，今日買四場全部炒晒

6點買咩

6點有冇重心 輸撚死了

屌你老母買親半大都1球

屌，真係好戇鳩，計埋尋日加埋啱啱澳假，得西維同明尼開到，屌佢老味

松鼠，町田

開短角傳下傳下傳返去後面係咪on9

開半大會死??? ON9咁多場都半細

好波

1:1？

半大成功

開左啦

心跳絕殺半大了

終於

Goal

奇蹟半大

心跳 Goal

OK

Oh.....

好滾動呀

奇跡半大

仆街終於中

有心跳了!

2.5 高水 gogogo

心跳半大

終於有半大

茜克又中

恢復心跳

冇買就識半大 買咗就半0半1

屌 通左距

心跳 靚

下半場炒佢老母456啦

仆街頭先仲入咗10.5s

角大又死 客盤又死 仆街

2.5B

完半場先黎做野

客會再入

nba..

NBA

1:2！

2.5b cashed

突然NBA

1:2

全中。

仆街 客而家先攻返

有料 會唔會快左啲

1:2!!!!!!!!

垃圾清水

2.5B cashed

已入

應該角大了

屌 我個半和

客要入就入

又無心跳了

角細黨點頂

屌你老母
冇晒心跳

又無左心跳

咁難得追和
唔夠幾分鐘又比人入返

絕殺再絕殺

屌你咩心跳

係咪要廢到咁

全大只需2分鐘

上盤開心5分鐘唔夠

有心跳左幾十秒 又冇左

橫濱下半血洗心跳

清水心跳賤種波confirm

心跳真係撚狗專家

1.5/2半大 奇蹟開出

弱智追平左一分鐘又比人入返

一分鐘有心跳 下一分鐘無左心跳

重以為會輸半客

屌好想賭365
柏g派唔切買唔到3格半大 走去買心跳fg
再賭狗會多多都唔撚夠輸

橫濱都痴鳩線

又半大

半5全10？

水原呢 入波未

炸未

一分鐘又冇心跳

咩話又中變左一敏

角大定細？

Me2...
走地亞盤 成日估中9成
馬會賽前盤就輸9成

13 la

補番垃圾山雞搞到我輸嘅錢

屌 角細點頂 唔會單邊10角下話

好快會有一堆外圍艇仔留tg俾你

Cls 連轟2球 逼害

冇走地淨有NG難買好多

點解心跳要咁來撚手足啊

一分鐘落返地面，一分鐘後又上返天台

客隊撚主隊至岩
失完即刻入返

如果唔係水原球12M冇判我條8串1中3關

山口?

有冇大蛇爐跟？
輸到想喊#tongue2#l

咁多人買心跳係咩事

判左一定入？

2.5大秒收轉運了

賽前個盤口中硬 等即場輕鬆

綠雞半全大

當主先失兩球 已經追返一球

即場落過去2/2.5 仲以為又輸

入得咁快買唔到第三粒

下場有冇

山口 x 溫泉

今日第一次贏

係 由今朝美職輸到依家

我想問吓點解F C首爾咁高賠率 嗰陣有啲咩問題

温泉

我屌你老母

多倫多同山雞 2條撚樣玩半1全1 玩撚死賭仔

韓職 18:00 3格角大

長追FC橫濱加前鋒

首爾回勇可破光州

周六賽事，FC光州主場對FC首爾。FC首爾自炒掉主帥崔龍洙，換上金浩英執教後，終於強勢反彈，錄得今季首次3連勝。金浩英有一點令筆者相當欣賞的，是他甚為看重本土球員。

金浩英執教3戰均以全韓班上陣，陣式由以往崔龍洙的3-5-2改為4-2-3-1，將活力不足的朴主永眨為後備，韓承規擔任進攻中場，單箭頭則起用尹柱泰，實行全場逼搶踢法，整體觀感更為團結及行軍夠快速，近3戰全勝當中，全部入2球，可見首爾球員已回復信心，最重要的是即使領先後仍繼續尋找「燕梳球」，表現的確令人眼前一亮，連取9分後亦已跳升至聯賽榜第6。

FC光州現時雖然排尾3，但降班壓力其實不算太大，巴西孖寶菲臘比迪蘇沙及韋利安巴保沙、新星安原上的確有質素，可惜供應始終不足，往往單打獨鬥，料難撕破狀態大勇的首爾防線。我認為首爾只要保持水準，極有機會再下一城、豪取4連勝。

FC首爾近3場成績

100%贏

由朝早輸到而家終於有一注贏

屌回飛

場1630韓職冇人買？ 完全冇人提

跟十蚊

今日邊個贏錢我冧邊撚個

係囉我就係見到咁

珀豬咪贏左

樓上有個大蛇好串 話咩又中

幫手教訓下佢

屌你老母 冇買到啊

我都唔明 仲要keep住回飛

假波要明架咩

中

首爾驗下腦先 唔理了

威靈頓鳳凰振翅除「光」害

軍情

威靈頓鳳凰的加利賀柏和添派尼同受筋腱傷患困擾，齊齊提早「收咧」。

珀斯光輝自迪亞高卡斯度以私人理由離隊後表現便直插谷底，澳洲國腳伊高路美迪斯繼續其悠長病假。

威靈頓鳳凰
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：加利賀柏（筋腱）、添派尼（筋腱）

珀斯光輝
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：迪亞高卡斯度（私人理由）、伊高路美迪斯（膝部）

重心推介：主勝

聯賽季軍的威靈頓鳳凰，較第6名的珀斯光輝僅多4分，而雙方近態同樣低沉；加上比賽在中立的悉尼西區舉行，意味這是場相對勢均力敵的賽事。

威靈頓鳳凰對上4場聯賽皆未響勝鼓，成績是2和2負。自限制出入境，聯賽全部移師悉尼舉行後，威靈頓鳳凰表現一直低迷，唯一勝仗的對手便是珀斯光輝。

珀斯光輝同樣處於低谷，最近5場聯賽輸了4場，這支上季聯賽常規賽盟主在復賽後僅得2場勝利，儘管教練普波域治經常在季後賽使出奇招制勝，但事實是該隊對上5仗已失了14球。

兩隊同樣狀態不佳，但名次較高的威靈頓鳳凰雖然有些傷患問題，估計也比缺少了迪亞高卡斯度之後的珀斯光輝強，一於撐主勝。

對賽

兩隊上月曾交手，威靈頓鳳凰以2比1勝出。但在此之前，珀斯光輝卻連續4場勝利。

3格角 韓仔

水源咁撚垃圾架

橫濱叫都唔使叫

仁川反底了

山口 光州 綠雞

町田對家

阿婆都識買

我要左溫泉

場場都事中講次次都冇人理次次都比心屌事後

咁熱浸咩溫泉

阿蛇下場買咩 想gun

角大半場都仲有得落飛
11.5

心跳正仆街，入完波唔記得埋位？

我理呀

全部對哂想睇你燈定我燈

日本波睇賠率走勢買就得

溫泉反底

買左首爾準備驗腦

山口架船好似幾大下

水原
又斷一關咁大把

準備驗腦

唔洗諗啦

我有跟呀
尋晚3-2

溫泉都有人買

封乜撚角

想做下善事 但淨係想抽絲打派

有j絲ok?

紅字真絲

唔玩菊花

發現輸得多 真係冇心情再賭

行緊街好難出得切

小妹總有其他位

我知阿 一齊收

有得羊，邊個想豬

韓職5分鐘 有7.5c買

叫mana

心跳10.5s震緊

食過太多 口都臭晒

你輸細注啫 平常心當娛樂囉

連輸幾次比2次半1全1 輸服

輸完再度波冇咩心情

睇好心跳5.5b

咁又係 大注應該會直接潛野都唔想講

有時都幾佩服薯條

9.5s就瀨

橫濱客勝仲有1.7

想補返10.5b

無心跳

快啲1-3啦
等我死左條心佢

8.5b

9.5s頂住

做俾你

平注200慢慢玩，輸都唔痛

死得

橫濱

左邊直入禁區???????????

再買心跳我斬手指屌你老母

橫bin高水受讓

開口中

你已經死了

對晒

屌你老母清水心跳全隊斷腳

唉 角大針了

呢個真 冇乜心痛感覺

心跳正式宣佈死亡

心跳不設防

有冇人同我一樣係因為見對面半對人都傷曬先買溫泉

心跳憑咩讓球

三浦知良出場未

屌你老母心跳
專心踼波啦
一開波又唔埋位，對面係你契家佬咩

心跳又撚

日乙全2.5b

清水心跳全隊空難集氣區

嘩屌
入到3:1唔想入

On9心跳可以比一個人爆入禁區再踢入埋，點同你玩啊

果班長期傷

刷未呢

停c ok？

溫泉勁先買#yup

首爾快goal

愛援交GOAL

松鼠...

愛緩半大未？

韓職 首爾 我睇緊啲咩 又慢 比2腳就甩

我200注都輸左十幾注輸撚到灰
無賭一排，諗住今日轉運點知輸豬兩口

9.5s上緊ifc

松鼠真係垃圾黎 場場想睇佢反底 場場佢都令我失望

無絲理我

10.5b上緊ifc

可唔可以啱啱好10c？

日乙全細gel

Me

終於要入錢

其實0.5/1真係送錢

留下了英雄故事

我係成日贏完又輸 水位都輸左比馬會

Btw 原來是你....

11c ok？

5.5B

水源三星追和plsss

垃圾綠雞凖備又撚狗

釜山偶像 炸

屌你老母廢鐵

又入

釜山偶像 1-0 浦項制鐵

停角停到

小妹咪覆左你囉

9.5s點頂

刷下跳下

六點串咗五場主盤

陣間7點 轉頭出

廢鐵會Cup

睇到場 女足半場 7 0 人地

遲早頂唔順馬會

係贏就贏啲1.6-1.7倍
仲要輸多贏少，平注買真係輸死

真

山口

山雞角大已死

韓 6.5b?

球探 首耳2c?

FC愛媛 1-1 大宮松鼠

松鼠!!!!!

松屎秒半大

山口雷法 0-1 町田澤維亞

心跳係咪輸到灰左，角都唔刷

🤫🤫🤫🤫🤫

長井愛隊又贏

雞 -3
町 -2
媛 -1

70分鐘開始追和反cup

師兄 你咁快手打到

傻閪心跳 落日乙喇

山口 cup呀

盤又少過人 賠率都少過人 係馬會玩真係地獄級

係 冰到完場 1-3 5c ft

制鐵快啲追和

山口又閪

心跳角大 12.5b 抽1個派1千

電腦

最慘揀1.6 1.7黎買先輸呀屌佢老母

心跳角大

買大波好爽

lm

比隊唔識入波ge fg

好

今朝1.5收息都唔比 半1全1

Ok

清水心跳入青山啦屌你老母

成班踢到on99

我

町田同心跳正氣到

勝率冇返7成 係馬會長賭必輸

笑死

臭鵝半大 yes

me

屌佢買，買完1:2， 立即1:3

心跳有冇得輸半

中先得半大仲爽 但成日一球撚狗

睇球探做人，簡單

無角撚狗 屌

心跳呢場咪係咁
個盤企得咁硬
仲要輸呀屌佢老母

然後下半秘goal

CPR都救唔翻啦

補唔補角細好

係睇到嬲

心跳廢到
得傻仔先買

gogo

町田對家入未

垃圾韓假

點睇都唔似有10c

心跳11c未？ 做咩事停晒

外圍一致半球，馬會開平半多數下盤

買親啲隊都中柱中眉，山雞中完到光州中，戒賭算明玩鳩我

心跳放棄左攻

山口cup 得唔得

得

和硬

綠雞立即半大

橫濱5,seoul 1

心跳差啲又輸一球

心跳入左停屍間

山口雷法 0-1 町田澤維亞 快d入

半5全5 角細easy money

Dllm3場日乙得我買左半大果場無入球

心跳逼都唔肯逼 上半場送禮又唔入
波都傳唔撚掂

仁川完左？

清水心跳全隊空難下世做中國人

傻鳩松鼠半埸cup！plz

無晒心跳

首爾入佢老母

松鼠又控角
角大24

封咩撚

1-0 3C FT

橫賓真係啲後生仔都夠殺哂心跳

Thx

山口同溫泉各自入返粒先

長野

山口又西 主場唔識入

清水
角-4

-4c

屌你老母山口

心跳下季降班 唔想再見到呢隊閪隊

-5

點睇都無4c

心跳主場對水手都入到3粒
宜家對隊日乙輸成咁

風流波黎 今年無降班

大阪飛腳cup未

3射3中 0入球山口組好波

8.5s要跳船？

死了，88

有咩on9得過上輪買飛腳 今輪買心跳

三場日乙又買中場唔識入波既 犀利

傻鳩松鼠，請立即入波

心跳加油

長野輸撚埋

狗會真係唔想比人贏錢
出面山口 半場0.5/1 1.7x
係都要開個2球出黎

援交唔刷俾人刷啦 陰功

山口俾啲火黎啦屌你

立即停止刷角！

垃圾到

山口有無火？

停左好耐

心跳開始上力 上一手角大

快足水 要跳

對家又半送禮 多打少 好似唔想攻咁

屌你老母松鼠0角

如果淨係追川崎，北九洲都夠做了

屌 岩岩8。5無買到細

777777

爭D4:1

心跳點解落後緊都唔攻
刷角呀仆街仔

心跳半單刀條友真係連自己想點都唔知

要跳

浪費到呢

心跳成隊心臟病啦屌你老母

偶像12m

心跳真係屌你老母 單刀射到咁樣

心跳反cup 到有冇人派

心跳屌你老母

屌你老母釜山咁都有12m

執咩

心跳真係，人地失誤送Ga，自己無啦啦拎到個波就企哂係到，踢撚咩

心跳封乜？

買親個隊都係咁閪
岩岩山雞，依家就心跳

橫濱開個角開咗3分鐘？

廢鐵可以有幾廢

求下心跳刷角

上場俾心跳撚完，今場無撚買佢

做乜野停哂係到

30m罰球都直射
以為自己c朗咩日本仔

球證食咗球十二碼

綠雞入未……

想驗腦 無買首爾無買町田走撚左去買廢鐵

idol 2-0

心跳10.5s 好驚

停好能耐。搞個角成十分鐘？

今晚甘岡2.5b 100%?

cup 到我派 5 1 200

橫賓個龍連神救都有，心跳真係踢條撚

8888888

綠雞場場都係咁 快撚啲中肺炎啦成隊

-2c

8c

ok

咁都唔入

心跳門前三碼踢唔中個波

鐵佬

咩阿 第一球救唔到喎

-3c

忍到手就係

清水比多2c

首爾西咩 個盤係有料到

心跳我真係冇野講
機會起碼5，6個
入多球都唔撚得

心跳追和可以嗎？

冇西 西咩

俾多5角是夢嗎

咁都要CHK VAR

溫泉踢成點

光洲1:0

心跳9.5s心臟病

前場班人踢假，後面後防又廢，追條撚咩

咁都冇我真係斬撚死個球證

offside

《早霸皇心水》

26 2.5/3b 1.67
44 明尼路[+1] 1.62

炸呀

我都心臟病緊

收皮

爆撚緊啦

炸你老母咩 on99

賽前買大真係on99

傷心

橫濱整多粒

山口d 人食撚哂屎唔想贏
逼都唔逼...

8.5s

廢鐵得兩翼識踢波 條中場線同防線都係垃圾

心跳真係好撚好笑

清水比多兩角唔得既

廢鐵cup 啦

屌，跳得

山口入未

支持心跳33

屌你老母
買親賽前角大就場場入波多過角球
頭先澳職就入咗19.5b開19
想點撚樣

9.5b 24

4:3 5:3

9.5點頂

日月3場半和 10 1 500

搞笑足球點3:3

今日角細大敗日

炸完____入？

神8就頂到

8.5s頂唔頂得住呢

烏拉半全大

廢鐵真係好撚廢 最近買親佢都針

廢鐵 cup #999 500

日假有時都可以好假

。。。通常都係

屌 唔撚係神9咁黑呀

8.5s ar diu..

球証食角

心跳單刀又唔入

又假封

1c都冇
跳樓

買左8。5細同9。5大＝＝

心跳D人係咪唔識單刀?

痴撚線心跳真係

廢鐵生性啦

仲有八八鐘點頂

點解心跳可以賤種到咁

橫濱入多粒啦 冇眼睇

追心跳大真係畀佢激死喎會

心跳啲埋門..

9C FT

心跳 cup
以後唔賭波

橫檳4-1未

fc仲勁過水手

心跳cup
唔戴口罩入醫院

俄超角大

9999999

-1c

心跳ng
心跳9.5b

心跳cup
入醫院強吻姑娘

送角

屌 真係神9 仆街

9c

橫賓送角，入啦仆街心跳

黑撚到潛水

屌你橫濱咁樣送角傻撚咗？

買咗9.5b，10.5s

角細慘死

求多1c

有冇咁撚黑

比多兩c可能嗎

FEEL到神9 FT

放心 神9

屌 買咗 心跳盤 心跳5th goal 9.5b

心跳三碼又唔入

去死啦心跳

咁樣送角真係CLS

-2 快撚D

俾多四個角。買波衫

1c做埋俾我啦！

角細又輸啦

綠雞 溫泉是但入一粒啦

求下比多兩c

9.5頂實

快啲整多一個角球

係😢

又唔入

仲買咗綠雞

心跳點先入到波

山口有冇奇蹟半大

好彩無追大波 激撚死都似

Ifc係邊

肯完場未

山雞一隻角都無

中環

-1 quick

停c唔該

1010101010

10 10 10

-1111111111111111111111111

任務完成，10ft

on9

Lm

比多1c

10c 幾撚易

10.5頂實

心跳整一粒啦

我屌，心跳單刀又唔入，你係咪有病啊心跳，唔識踢波你返屋企啦

屌 證明唔信自己係on9 白玩

10.5b

ok差個心跳ng

拿完角球又唔斬

屌你老母

求下比多1c

到頂10.5s

咁都大到

驗腦啦屌一齊 成隊廢撚到

首爾8.5s 6.5s 係咪可以收皮？

買大波安安全全
買角球嗌到而家
真係抵輸

大敗仲刷角
智障到

其實心跳真係買硬9.5b

10.5細頂住呀

屌你老母山口正一仆街冚家剷

One more c

補十分鐘啦

心跳入一球比我啦，我唔屌你啦

Boom boom boom

補幾耐

心跳絕殺一球啦plz

1

5

心跳13c是夢嗎

仆街補咁耐

停c間！

+1

是

垃圾綠雞

心跳一粒plx

仆街

FC首爾踢成點

比1c我啦

1111111111111111111111111

11 11 11

心跳絕殺一粒plz

2:3

心跳絕殺

10.5b cashed

場波而家先開始

goalllllllllll

2:3撚狗wo

個場爛到PK

心跳 9.5b 心跳5th goal

山口快手半3全11

心跳終於入

屌你老母要遠射先入到波，係咪On9

烏拉爾

5.5B 上呀

3-3上

12

俾多兩角

究竟呢場做咩會係咁既盤

唉賭波真係最忌有主見 明明山口垃圾係人都知 對家有平手盤都唔買走去買第2場

哇屌 9.5 10.5b 開曬比我

補幾撚耐呀on9

心跳仲有時間 入多兩球

心跳踢法都幾似山雞

差啲3:3

門前三碼反而頂唔入，係咪弱智

屌，爆我10.5s

點解係要入一球殺no goal
買大個時又唔見有絕殺

賭波睇盤做人

唔係平手咩

屌你老母og
隻閪腳

有個巴打 5TH GOAL+9.5B FAT FAT

10.5都爆DLLM

屌 爆左no goal

心跳12.5頂實

祝心跳全家冇心跳

12.5b是夢嗎

心跳最後一個靚位罰球

水手幾C

im 絲

2：3好啦我個下盤全格

心跳先岩

11

完未

完

心跳 2-3 11c fg

完
2:3
11c

13c未

下場

橫濱送角隊confirmed

江原2.5是夢嗎

又要叫山口

有冇烏拉爾+kimochi

4.5s咁都爆 屌你橫濱隻閪腳

聽日買前鋒定北九好 北九對家好似都fit

anyone綠雞

睇嚟今日不宜追角細

估唔到咁樣執得返副身家
差兩口可以戒賭
有冇人可以幫下我

Both

場場都角大 cls

烏角大

買左卡斯 希望唔使介賭

戒

gun

祝山口雷法全家比雷劈

卡斯洛達

綠雞

賣料狗 BLOCK

烏拉爾go

山口 光州 綠雞 卡斯洛達

Btw hard sell下我地團隊
16年香討免費公推表演32個鐘內7000贏17萬，link喺上面
個爐新開，我地班廢中（3x)都係最近先識TG
依家試料計劃、月費計劃好平，為咗吸客，全單8折、學生6折😉
Pm 水哥 @whatthecalm

當然，為咗回饋連登巴絲撐場，我地定期都會有免費料比大家😘

想買料 點比錢

pm我 50000$ 一場

綠雞冇出Cabella...同Wanderson...
買完先睇到
針了

全單加學生係咪折上折

小妹Pm左 check check佢

即場唔似0:0 主客ng都各買50000

山口0:1 緊

廢鐵反杯

買波要有信念，特別下盤

收息注

綠雞gogogo

我買左你對家所以上盤贏硬

客入就和味

準備入錢

預言綠雞
1-0 fg

睇下點

1:0

俄超

綠雞成隊中武肺啦

卡斯

烏拉

FC 1.5b點睇

烏拉爾秒goal

秒糕

心跳唔派角

睇嚟買唔到都係天意

清水心跳空難區第一次召集

撐你

烏拉快到您

上呀

Here

hi

主+1盤

綠雞比啲信心

死都唔開0.5/1

秒輸

俄超又打假？

戒賭了

有冇炸？

狗會封撚完未

屌你老母
賣料狗已經仆街
仲想呃學生錢
祝你班廢中生仔冇jj
生女做雞比人屌

馬會封咁耐盤？

操盤手去廁所呀?

封哂盤

想入10.5b

光州塊地想點撚樣其實

封咩盤

買唔買得過

唔通係我燈

上面果件仲話咩由7000上7萬
5萬一場
開波即比人入咗啦

首爾冰角得唔得

山口停哂角

卡斯洛達好波

即場1000000%唔會0:0

收皮啦賣料狗

買左大波懷疑人生緊

信你

講左你燈我大波

唔中自己搵好地方跳

月光你條大仆街燈夠未 未收過錢啊今日

準備跳

開始多波賭返 要戒日韓波了

都係假球

買me對家就得

冇人叫綠雞？

屌你老母山口雷法

0:2

70分鐘來料

越多波越易輸 星期六日殺賭仔

秒針喎 點跟你賣料狗買料

月光巴中

首爾冰角

山口唔死都冇撚用

叫都無用 廢到出汁

町田搞掂

高水平半

唔入比人入

卡斯走盤當贏

雷法追2球
綠雞入波未

買手耳都好過買心跳 唔洗秒輸先

山口組

首爾冰！

而家冇町田對家呢支歌仔唱

講低你買左咩先

綠雞plz

你老母光洲狗 幾十球唔撚入？

卡斯半大

卡斯no goal 10 1 200

山口快手連C

光州單刀唔射

屌你山口，又呃撚左我6k

屌你老母綠雞

光州 0.75大波24

想入3.5s

溫泉goal

岡山輸埋 輸服了

死光洲狗 1.5b都呃

仆街廢鐵輸就輸啦又爆2.5

垃圾山口

16年既事仲攞岀黎講